[考試唔合格] 林鄭月娥616回應忽視民陣示威訴求

民陣5大訴求：
1. 承諾不檢控示威者
2. 取消定性暴動
3. 追究開槍責任
4. 撤回送中惡法
5. 林鄭月娥下台

林鄭月娥616回應（按點）：
1. 沒有回應
2. 沒有回應
3. 沒有回應
4. 拒絕：只重申未有重啟程序的時間表，而非撤回
5. 拒絕：以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務

唔講你拒絕撤回拒絕下台垃撚圾
5條問題只係回應咗2條，唔合格啦

仲話好打得、次次考試第一
真係吹水吹大咗